Paolo Rossi 逝世

佢拎世界盃光明正大過馬勒當拿

傳奇前鋒

推

嚇死我
以前係賽車果個rossi

46 rossi?

記得佢最出名係執雞王

睇錯Nancy Pelosi

人地係Valentino
Rossi 呢個名意大利好common 啦應該

以為基奧斯比羅斯

生癌五毛食屎啦

一個打爆史上最強巴西

你估執雞易架？

以為以前踢曼聯嗰個

美國總統 Rossi.福